大陸妹又名跑山妹

佢哋一個人養成條村都得

譚仔阿姐都唔係靠個閪啦